# - Jest to główny katalog projektu.
# - Z tego miejsca można uruchomić aplikację serwerową, z poziomu konsoli z użyciem Apache Maven komedą "mvn spring-boot:run"
#    (uprzednio przygotowując środowisko zgodnie z opisem umieszczonym w pracy dyplomowej)
#    lub tworzyć ten projekt w IDE np. "Intellij IDEA" 